覺唔覺真實藍絲會員人數, 連登其實係多過全盛時期既高登

連登果D係真心愛國既藍絲
高登果D係XX小隊, 係愛國FEVAWORK放出黎既維穩喪屍ACC
姐係以活人黎計, 連登藍絲會員人數係多撚過全盛時期既高登